擊龍/打狗小隊

812機場見

推

821見

812出機場啊你班友

推啊 呢個問題一日唔解決都唔會羸